上個月放左 IPhone XS 64gb $5350

個價會唔會太低

跟手買番淨係多個鏡頭，咩都冇變過嘅iphone，洗多5千蚊

諗住出 IPhone 11 加多 五百

.呢個行為夠ON9

我xamax 256都想換 11

OLED 閃到傻

咁又唔知，但可能我黑仔 心理感覺部機成日虧虧地咁
快手放左佢好過 就黎無保養
同埋11平平地，換機唔使貼錢